足球拎綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼?(1329）

.

Slow

Gg

摩洛哥入多粒, 伊朗和波.. 踢西班牙出局OK? 好撚垃圾

西班牙想點

搶完唔撚開

9倍幾 客w

1-2

屌你老母閪波牙

西班牙lol

西班牙

繼續冰c

天命

1:2

屌 唔玩波了

rc? @80

劇本黎啦

垃圾到

垃圾西班牙 上飛機啦

摩洛哥 ng中撚左 西班牙呢隊西野一早要死

針了 閪班牙

買親盤都咁玩我
埃及又係
西班牙又係咁

對唔住，
係我1001左

收皮

球玉打人喎

屌輸撚埋

Dllm 西牙真係垃鳩圾

魔哥個邊1:2了

買個主客和都咁.... 西班牙想點呀

伊朗和波啦 唔想睇西班牙踢波了

閪班牙

前面得咗啦，睇後面

出局啦垃圾西班牙

CLS
btw1001唔撚開唔撚好搶喇

e 朗下隊入 ok??
摩都入左啦

標題有個括號錯左

提子比伊朗贏踼閪牙出局啦

14倍買左 後悔無all in

買左角細既手足定啲黎 我幫大家頂撚住

ddg 真係廢到

屌 我打少左個 [ 重開？

和波好似夠做

快

熊本再開？

提子封左盤

咪係 都唔知搶來做乜

伊朗和波係咪踢走西班牙？

西班牙至少追和喇

猜到俾人入埋

無入球咁就冇咗

4倍買左ng 後悔冇all in

我上個post好似叫咗位巴打買摩洛哥next goal....自己無入

Ddg又係棟係到睇波 屌 不如放個雪糕筒

話撚知佢西班牙輸埋 起碼開到大 抵撚死

C朗收黃

伊朗和 摩贏多粒啦

有早知架咩。。。

屌

但係西班牙得球多

伊朗入波please

c朗黃左

和客

出局啦垃圾

過檔

8倍好似

一蚊不買西班牙

諗住西班牙妹下妹下唔入波
點知妹到比人入

咁嘅垃圾出局啦
累我又輸

西班牙呢鋪又有幾多人去ifc

E朗和，閪班牙出驅局

比多2球我

踢走西啦

針到仆街

屌 西班牙真係cls
摩哥咁勁做乜7

我寧願輸錢伊朗蠃閪牙出局

識人訓身C朗第一件事入波

兩日輸曬啲糧 想點

好似唔止
買左佢入球

Rip

你個名

屌俾閪班牙玩撚死

提子12.5 11.5細點輸？

買左7.5b e朗果場

E朗贏咩撚閪牙

我都係買入球

提子比多粒

jump撚左
我買左200佢入波
12碼唔入已經知出事

推呢個

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1329)

葡萄牙比E朗反CUP 送西班牙佬返屋企LA

好彩我只係蚊注

30$反勝

伊朗快杯 閪牙快出局